【病毒攻破人類檢測防線！】追蹤1099名患者，43%的確診者沒有發燒！

病毒雖然冇大腦，但肯定比世衛以及林鄭聰明。
最新的資料顯示，係1000名確診患者中，43%係沒有發燒的。
即係話你中招，自己都未必知。
單純通過檢查體溫來進行檢疫的話，可能四成感染者係完全發現唔到的。

個肺就算花晒係咪都未必會發燒？

寫錯，係只有43%發燒，57%冇發燒

source?

但係有冇其他病徵
同埋即係話冇發燒係發病情況冇咁利害

生化武器

係

本身症狀因人而異

Source please

太多唔同既徵狀
不過係肺部發炎似係統一啲

救樓主老母, medrxiv preprints

得43%發燒，其餘都冇，confirmed case最低體溫可以係36.3度

咁係咪應該去照肺

發炎但唔燒

照計去到個肺花哂既地步都無發燒 理應都會透氣唔順先?
如果連呢樣都唔會 係咪要暴斃先知自己(條屍) 中招
之前支那有條友19日都無症狀
咁岩肺未花 無氣促 定係其實佢食元素表食到有抗體

你唔會無啦啦走去check架嘛
真係一有幾聲咳就入院咩

Full text

希望呢篇野唔準

只野有d似性病
女人有淋病多數冇病徵
男人就痛到仆街

照CT最實際

咩叫“只野”

[名]
量詞。計算物體件數的單位。同「隻」。如：「一只戒指」。
img numberㄓˇ zhǐ

畀番晒先生？
唔識查字典

到時全民做test先得了

Help share

要以照肺取代探熱...白眼先掂

係人都知
但香港無人咁講
「先生」都好少人咁講
露底了

其實有咩症狀

幾聲咳 我就驚

最早果18個死者, 好似得11個有發燒

median 3 日潛伏

即係無啦啦瞓低病發個時，個人已經可以係就死得？

「畀番晒先生」呢句我反而覺得無咩嘢
以前細個都聽過

細個小學係叫先生
利申 90後

呢個%係指 入院時無發燒 定 從來都無發燒？

確實係

暴露年齡了

我都覺
似hiv, 梅毒
由其個潛伏期同隱性

人工病毒可以避過一般檢測

老野

咁最快方法係應該check呼吸系統？

大陸依家話想咁樣去check仲準d

肺花係咪應該呼吸困難？
咁係咪應該以呼吸困難作病徵？

唔怪之得咁多人突然死亡

人地係阿叔銀髮族又要話畀你知咩

屌 前日出街feel到有啲透唔到氣

肺花係會呼吸困難，但去到呢個stage 已經好後，亦代表病人早已經傳咗俾其他人了

而我亦都講過，肺炎嘅人未必24小時都燒，可以朝早唔燒，夜晚低燒，所以淨係探熱係冇撚用，一早封關先係好有效方法

想Block 左算
唔查下字典 都google下先
香港少人用一定錯咩
自己唔撚識字就咪扮醒啦

潛伏期是指HIV病毒潛伏在人體中，但並沒有症狀產生，潛伏期短者半年，慢則十幾年，平均約為五至十年。

好恐怖😱

即係會咩事都無但不知不覺個肺花晒？定冇燒但咳到仆街

露你老母咩
我小學/幼稚園都係叫先生
利申90後

01唔係話有個大陸狗發低溫燒37.3
冇咳冇氣喘 一樣中招

防無可防

睇黎係中左都唔會知
最終全球大感染

只你老母閪

隻呀屌你

先生都唔識
露底了

一d年輕人 身體壯健個一批
個肺係會較難出事
唔會咳 唔會發燒
但在不知情下 周圍播毒

支那狗

係咪跟一世

最離譜係見人用書面語既字都屌左先
痴撚線 又唔係d咩5毛維穩回覆
見到個字少人用或者自己無用開就屌

咁咪好似蝙蝠咁

潛伏期就會變得好長 到你抵抗力差既時間先黎料

自己中左都唔知

即係有可能已經全港中晒

唔識字仲要懶醒

疑似一毛

樓主高質

支那賤畜發現

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

一定你係支那人
返支那中肺炎啦

仲衰

推

兩隻字通架 有人會咁用

上一代人係咁講 連衞兵咁嘅質素唔得wo

hi 支那狗

既然咁多確診都冇發燒
想知道有冇事
係咪去普通診所
俾醫生聽肺
有事就refer你去照肺

想請教吓肺部發炎有咩表徵？

依個%係講佢早期病發嗰陣無發燒
篇文入面有講住院之後有發燒係87.9%

依篇文係鐘南山team 人寫嘅
係base on 大陸1099個患者嘅 record

Fever (87.9%) and cough (67.7%) were the most common symptoms. Diarrhea is uncommon.

個Abstract話(87.9%) fever喎 邊度有講係43%?

文章寫入左醫院後就八十幾個%發燒，即係好遲先會開始發燒。

Notably, fever occurred in only 43.8% of patients on initial presentation and developed in 87.9% following hospitalization. Absence of fever in 2019-nCoV ARD is more frequent than in SARS-CoV (1%) and MERS-CoV infection (2%) [19] and such patients may be missed if the surveillance case definition focused heavily on fever detection [14].

原來full text先有寫 自膠sor

其實我一直都想講，觀察左咁耐，可能我9up
我覺得依隻毒，如果o個個人免疫系統極強
潛伏緊都會因為極強關係，而驚動到個系統，從而產生症狀。
如果免疫系統中上良好水平，潛伏極耐而驚動唔到個免疫系統，個毒應該最鍾意依類人，可以帶佢周圍去傳染開去。
如果免疫系統中等到低下，就會係彷間嘅一般潛伏期，從而發病。
希望9up無秘笈

都話每區應該咋咋林有專檢驗分流既診所架啦！今日樓上傳比樓下果單，睇左三次私家醫生先睇得到呀！死無死。

應該咋咋林度度都有得驗。

如果係咁，死既應該係後生唔係老。

另外地，一定社區已經周圍有。
死左果個武漢醫生係12月30日話有7個個案，佢好似話過同時仲有二十幾個懷疑個案，係12月30咁早。潛伏期話而家最長可以係24日，咁其實12月已經傳緊都未定啦。成個12月同一月大陸人係不斷周圍去。

其實一向叫先生
老師係扮書面先用

大家睇清楚 係發病前患者有fever徵狀得43%
發病後住院期間發燒係有87.9%

佢死左?

只同隻個讀法都唔同啦

如果佢唔係支那人 咪唔洗返囉

同問

自己唔識都屌柒人支那字錯完就潛水啦垃圾

up

如果嗰肺無出事

咁中咗個毒對身體有乜影響

網絡流傳，信不信由你，但試下都冇壞。常理推斷，個肺gg，呼吸肯定有大影響，我覺得有一定可信性

好似話用愛滋病藥有效⋯⋯？

其實講咗好撚耐 測體溫基本等同廢